好似準備大戰前夕嘅feel

仲有7個鍾

光復香港 時代革命

國定單向殺戮日

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

個心好慌 真係好驚

不過都阻唔到我

18區起義 時代進步！